人民日報--國慶當日將會展示國家新型武器，香港暴徒即管放馬過來

新武器 = 深圳人民醫院及老衲一隻

10億隻老衲追住你

中國人愛吃狗肉是自古以來嘅美德

唔記得睇user

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

掘磚嘅你哋...點解唔一人一罐可樂？

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push